[破處砌女求插] 12-13k list 打機用

CPU
Intel - Core i5-9600K 3.7 GHz 6-Core Processor

CPU Cooler
be quiet! - Dark Rock Pro 4 50.5 CFM CPU Cooler

Motherboard
Gigabyte - Z390 GAMING X ATX LGA1151 Motherboard

Memory
Corsair - Vengeance LPX 16 GB (2 x 8 GB) DDR4-3200 Memory

Storage
Samsung - 970 Evo 500 GB M.2-2280 Solid State Drive
Western Digital - BLACK SERIES 1 TB 3.5" 7200RPM Internal Hard Drive

Video Card
EVGA - GeForce RTX 2070 8 GB Black Video Card

Case
Phanteks - Enthoo Pro M Tempered Glass (Black) ATX Mid Tower Case

Power Supply
Corsair - RMx (2018) 650 W 80+ Gold Certified Fully-Modular ATX Power Supply

2600x

第一次砌幫手睇睇

幾好

不過一陣可能一大班人入黎迫人砌amd 多多意見 又話要性價比幾高幾高先砌得

mon 用咩
amd 用家表示

evga 2080 black

atx 箱 點解唔用atx版

用技嘉就用隻雞，唔係就搵自己煩

隻雞?

wd hdd點解唔買blue

有分別，定平啲？

隻雞係咩？

大屌

跟唔到,講番正名ok?

btw老母板會用番ATX,多謝指出。

自己望下即刻跛有咩顯示卡咪知

即係老母板同顯示卡用番同一牌子gigabyte好啲?

另外想問corsair ram同gigabyte老母板撞唔撞? G skill trident會唔會好啲?

如果可以嘅話
底版勿買即刻跛

有邊隻建議？

可以轉用WD Blue都應該夠用

加張2080,
$7000
牛買 750~850W

都係12~13K

如果用MSI老母板，顯示卡用咩牌子好？EVGA ok 嗎？

唔好跟單用ITX板...
用MSI GAMING PLUS, 卡用TRIO X
2080/2080TI

d ram平撚到